{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042868",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2653635?place[place_type]=GID&place[gid]=2653635&place[latitude]=34.9896478137&place[longitude]=127.9663839936&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사천 비토섬마린블루펜션"
    },
    "text": "南海の海に位置する一軒家ペンションビト島マリンブルーペンションは、様々な便益施設とアクティビティを提供しています。 愛犬同伴が可能で、プール、家族行事、干潟体験、フットサル場、ゴルフ会、釣りなど様々な活動を楽しむことができます。 客室はオーシャンビューとホテルの寝具、トッパーで快適で清潔な寝床を提供します。 個別バーベキュー場では、大切な人たちと素敵な思い出を作ることができます。 近くにはゴルフ会や泗川ケーブルカー、南一台海水浴場、亀主簿テーマパーク、海上釣り公園など、様々なアトラクションがあります。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 連泊予約の場合、10%の割引があり、追加人数は事前に連絡してお知らせください。 ペンション内の施設物使用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、喫煙は禁止されています。 予約の際に重複予約が確認されると、全額払い戻しが可能です。 料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなります。 追加オプションは現地決済であり、客室予約の際にオプション選択をお願いします。 客室はマリンブルー(2階)、マリンブルー(1階)、マリンブルーの一軒家が提供され、入室は15:00から可能であり、退室は11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビト島マリンブルーペンションはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "ビト島マリンブルーペンションはプール、家族行事、干潟体験、フットサル場、ゴルフ会、釣りなど様々な活動を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンションの客室はオーシャンビューとホテルの寝具、トッパーで快適で清潔な寝床を提供します。"
        },
        {
            "question": "近くにどのようなアトラクションがありますか？",
            "answer": "近くにはゴルフ会や泗川ケーブルカー、南一台海水浴場、亀主簿テーマパーク、海上釣り公園など、様々なアトラクションがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "連泊予約の場合、割引はありますか？",
            "answer": "連泊予約の場合、10%の割引があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の施設物の責任は誰にありますか？",
            "answer": "ペンション内の施設物使用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約の際に重複予約があった場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約の際に重複予約が確認されると、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金と料金表に間違いがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなります。"
        },
        {
            "question": "追加オプションはどのように支払いますか？",
            "answer": "追加オプションは現地決済であり、客室予約の際にオプション選択をお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室の種類と入室・退室の時間を教えてください。",
            "answer": "客室はマリンブルー(2階)、マリンブルー(1階)、マリンブルーの一軒家が提供され、入室は15:00から可能であり、退室は11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 495
    }
}